做左成世人敗家仔 你問我答

隨便問 隨便屌
講大話死老母

我宣布連登吹水大會現在開始

絕不吹水

果然已經開始

點敗法

心血來潮去英國讀書 讀左半年洗左50幾60萬 跟手唔想讀就番黎香港

半年點洗50萬咁多

唔好浪費人生啦

有咩人生目標

仲想繼續浪費 其實本身想生性 但係當老豆同我講想買多架new911之後我就發現 我唔敗家對唔住自己

屋企留左幾錢比你敗

次次開post都係得十幾個回覆 不如算啦 好嘛？

其實都有 想做個出色既廚師

無咩所謂 開post唔係預左有大回響

現時我老豆應該有幾千萬身家 但係佢本身就係最值錢既野 所以佢一直唔死我都可以一直敗落去

俾少少我得嗎

其實我唔介意 但係老豆成日警告我唔好亂比錢人使 佢啲錢係賺比我同我家姐洗

同求

發展下 反正你有本錢開餐廳

我老豆正正就係開餐廳 但係我想做既係廚 剩係煮野食 唔係生意人 佢唔同 佢同時為廚師同埋生意人

係女既話都可以 人生目標剩番煮野同女

家姐管理 你煮

家姐崇洋 英國讀緊書 應該英國長住 要搞都想同班fd開間

點睇屈機男

吹水吹得幾撚投入

邊個屈機男

都話無吹

開既可唔可以請我，鐘意煮野食，想試下

緊係可以 雖然我敗家 但係都想搵到志同道合既人
中意煮開咩？同埋我諗住遲下去藍帶進修

樓主開酒吧啦

點解要開酒吧

岩岩追番post 佢係有錢二世祖 我只係敗家仔 我覺得有少少分別 我屋企頂多叫小康之家

網上搵食譜 得閒係屋企煮黎食

煮野食好少跟食譜 覺得跟食譜太公式化 煮野食就唔應該公式化 正常一理通百理明

認真 借住3萬嚟得唔得

幾千萬身家學人敗家？

3唔識7好難借 發生咩事

敗左成副身家咪叫敗家 一定要過億身家 我諗我到目前都差唔多敗左千幾2千萬

1.巴打屋企人開咩類型餐廳？
2.大陸有無分店？
3.如果有台灣或其他海外地區餐飲業投資機會，你會唔會考慮？

或者有無高pay工介紹

去過外國讀書都知敗家仔好似你咁多的是
賭場 跑車 呢d真係基本
有時睇到你呢D人 我心諗自己係到做MUD9
點解唔係香港打份長工 而黎左呢到同班有錢敗家一齊
仲有時會受你地氣
我最敗家都係要左100萬去外國讀而唔係香港讀I大
利申:公屋仔 老豆妄想可以移民

過五十萬俾我先，唔爭在敗依五十萬啦

1.茶記
2.無 有諗過開
3.一定會 我對自己茶記既實力同自己既煮食實力都有信心 只要好少少質素既出到外地都好好搵 其實唔好話外地 我覺得現時中環價錢同質素成正比既餐廳少之有少 個個都係賣包裝 有機會一定考慮

剩係知 出面茶記請緊熟手樓面60-70蚊時薪起跳

都要睇下去邊度讀 我都識到好多 年青有為既後生仔

我都想 但冇樓主咁有錢 去讀藍帶啦

幾千萬學人講敗家
買完層天鑄 飯都無得食啦傻仔

一齊去讀